港鐵係唔係冇曬啲關愛座

🤔

今日搭架地鐵又真係好似少咗好多批鬥座